香港遲早都咁

歷史好多時都重演

依家都係啦 只係你未見到

一個二個顧住自己返工賺錢穩穩定定
你講呢啲有撚用咩

關你撚事咩

奶摩

最好快啲黎